你每日起身既動力係乜？

請講

窮

視姦中環返工d囡囡

無所謂動力，想做就去做

冇
起唔撚到

為左係世界上
留低我曾經存在過嘅痕跡

起身屌閪啦

有聲

準備下次訓覺

每天都要打j

唔知呀醒咗咪起身

返工=生存意義

加油爸爸💪🏻

同路

磅重

返工

沒有了

人生冇意義了

窮
有家庭

俾女友含

急尿